依家d 90後星期五寧願返屋企食都唔同同事一齊去happy hour！

話說我地公司每星期五晚，

就會Team一齊去食飯飲野，

通常都係打完冷就落老蘭/太子飲番兩杯，

一來公司出錢；

二來增進同事關係；

三來可以分清邊個有心返工！

如事者今日收工我叫埋隻intern 90後去，

點知佢話屋企煮左飯，唔去了！

有無攬錯！

都無心同同事打好關係！

呢條友一定無return offer！

有冇心返工竟然可以用飲酒判斷
長知識了

屌 同你好撚熟咩
老馮去happy hour做乜鳩
呢份工唔做都罷
妒忌人地有住家飯食？

到底係曲定真心膠

依家啲90後

人地唔落老蘭都要比你屌
你公司好極有限

屌之前睇睇邊個出post先

咪係份糧係包曬24小時㗎嘛

佢唔合作先

有人請都唔賞面
基本禮貌都唔識

咁你真曲定真心膠

計中計中計中計

又黎呢啲痴撚線post

同team一齊做野
人地都無當你係intern叫埋你去
咁都唔比面
陣間唔叫你去又話人地杯葛你
啲90後真係難服侍

咁毒架隻90後
番屋企食飯 好老套！

呢d唔飲酒ge 90後真係做死一世junior位

見你咁毒唔想同你落老蘭影衰佢咋

咁都唔炒 樓主好仁慈

Ching講得好

同我個帶飯post異曲同工

入職頭半年唔好帶囉

公司出錢都唔去
今次我同意豬腦

ching ho ball